全城中伏 原來成日諷刺時弊嘅十優港姐麥明詩都係賣港賊黎

麥明詩亦特別提到希望香港可以儘快推行電子收費，「其實而架搭的士仲要找零錢真係有啲唔方便，因為之前我係內地[/red]工作搭的士可以用[red]電子銀行俾錢係好方便。」

我地香港小額用現金八達通 大額用信用卡有咩問題
做咩要跟支那 一個唔該攞咗你啲資料俾支那都唔知咩事呀

井底之蛙 不思進取

沒有常識的人如街頭師奶才會被這種理論拋浪頭，懂得經濟和社會實況的都知道，你的口袋有一張八達通、一張信用咭加一千幾百現鈔，並不是落後，而是冷靜、進步和超然。

何謂「先進」（陶傑）

電子貨幣唔一定要入大陸銀行個system既
其實將八達通推到咁大咪得，一係活用an pay/apple pay都一樣得
冷靜啲先......

屌, 不如問下點解而家的士無八達通啦

電子收費冇話要跟大陸公司既

八達通都係電子貨幣姐

八達通都係電子收費

點解香港唔WORK？咪問下班個個都話開的士無錢賺，連最低工資都無，但又怕人哋知道佢哋有幾錢收入既死DC狗啦。

呀誠哥近排同支那寶合作喎
班奶共政府仲唔借勢令香港變成大陸銀行套system

小學雞

原來麥明詩係打手

入得tvb

你覺得有呢部野, 班仆街仲可以濫收車資咩?

56k 上網已經很足夠.jpg

仲有偷稅漏稅

其實大陸堅係有好多野過左香港
港豬肯接受呢個事實未
原因更本就係自己都有責任
政府唔推創科自己招至今日乜都俾人過曬怪邊個
香港人又唔肯試新野 hktv，viutv 就係一個好例子
俾曬機會我地，結果冇人珍惜同支持
人地淘寶乜野大特價就放下呢啲成見變左大家都係中國人
講到尾，人地成功帶到電子貨幣入黎
港豬們咪又係狗衝

預左俾人話五毛
至少我一次淘寶都未用過對得住自己

梗係唔好做仆街奶共狗啦，應該做仆街奶美狗。

假鈔超越全球添啦
監控又係超越全球添
芝麻信用我諗全世界過多500年都唔會有另一個國家會用

五毛我就唔知你係咪
但諗嘢唔全面你就一定係（或者有心講嘢唔全面）

原來Apple pay 係支那野

電子貨幣=支那 好波樓豬

香港八達通滲透率咁高
我真係完全唔知, 支那寶有邊方面係好過八達通?

成日話支那寶超越香港, 超越左D乜？

咪係，八達通係仆街但係香港已經好好用，重使咩鬼支那寶？

樓主完全係政治上腦，一啲分析能力都冇

如果香港冇EPS係咪應該會有debit card既普及

沒有常識的人如街頭師奶才會被這種理論拋浪頭，懂得經濟和社會實況的都知道，你的口袋有一張八達通、一張信用咭加一千幾百現鈔，並不是落後，而是冷靜、進步和超然。

政府+保皇黨 : 不要將XXX政治化

屌你老母 本身想的士嘟8達通 但係佢地班的士佬ban撚左呀

屈毛大法

一早話呢條友5毛黎

樓豬嘅思維：大陸用嘅嘢，就唔好用…
有無諗過大陸人一樣食飯飲水去廁所，樓豬係咪諗住唔做？

電子貨幣本身超越＂係唔係大陸＂呢個問題…

仲有大陸（其實仲有美國）都重點硏究緊AI，係咪又要抵制？

佢地尻吹果啲附加費用現金收囉
而且有隧道費都唔會跟標收錢啦
咪又係自己入條數，屌

用八達通點收你齊頭呀

稻草人謬誤
希望你唔好偷換概念
假鈔監控我冇話好
除去大陸呢個因素，呢樣電子貨幣concept 帶得起的話的確會改善好多野

我只係想帶出
大陸近年的確係呢啲創科野方面有爆炸力
呢啲係我地要反思嘅地方
共享概念, uber, gobeebike 等等
仿淘寶online platform, hktv
新電視台, viutv
仲有好多好多
有邊一樣係真真正正獲得我地支持而又普及化到？
政府垃圾係關事，但我地自己香港市民都唔支持其實先係主要原因
所有野都三分鐘，爭取民主係咁，hktv mall 又係咁。乜都係咁
人地一個淘寶就買曬全港豬既心
仲其實逐步滲透入香港
講到根本原因，就係冇本冇優惠俾到我地，冇著數就唔用
典型資本思考模式，窮人含撚

冇野係無中生有
宜家普及緊嘅野都一定曾經未普及過
但當有人帶個新idea 出黎，唔好只係諗佢會點死點唔好點賺錢有幾多漏洞同帶頭抵制，相信帶個idea 出黎既人已經要還神

收皮啦波台狗

我動漫台嘅post仲多過波台都話我波台狗

發覺唔少話香港電子交易好落後嘅人都幾弱智下

香港電子交易根本夠用
近排呀誠哥同馬雲合作推支那寶 唔怪得要吹奏下電子收費啦

好似支港01咁 平時扮晒親民 撐泛民個啲咁
大是大非個陣就將輿論帶向撐支共個邊